可唔可以重組各局 行政會議 但保留林鄭 實行架空高官策略

俾林鄭繼續做 我地繼續俾林鄭犯錯 更多人覺醒

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

點樣行得通？

特首俾中共點 但係三司18局唔可以俾佢指派
保障各局有獨立性 局與局之間提供合作 舉個例子 周天子